都唔明d結撚左婚都要老婆同自己迫係老母度住既垃圾點解都有人肯嫁鳩佢

結撚左婚迫係老母度住等輪公屋，出去租屋既能力都冇，仲要生埋一個二個，正一垃圾食屎狗，肯嫁條垃圾既都係垃圾就，係死臭雞，係公厠

肥絲大隻係咁嘅人？

肥鳩大隻只係俾本癲狗玩既食屎狗

兩邊都廢可以拎去餵狗

本癲狗咁撚高質都結唔撚得成婚，果堆垃圾食屎狗憑乜撚野結婚生仔

斬開一舊舊用美極醃左，再上粉落油獲炸

如果大型屋苑呢？將來有諗過咁做 事關單親

係本癲狗結婚之前，你都唔準結

個人黎講，有少少傳統思想。
覺得係應該一家人，住埋一齊。
好過拆出去住。屋企人之間又可以照應，一齊生活又無咁悶。
點解結婚一定要搬出去住 ?
有無人都係咁諗 ?

肥絲仲未入黎

一齊住易爭拗
尤其係女人之間
如果無爭拗其實都冇乜問題，仲有個照應

肥人動作特別慢

佢地唔係真係想一家人一齊住，只係常老母屋企係避難所，係度食係度痾輪公屋，佢老母閪咁撚大個人連搬出去既能力都冇學人結婚，跟本就係垃圾，肯嫁佢條女都係垃圾，係臭雞，係公厠

死窮西

要有樓又話人港女，住埋又唔畀

7兄，long time no see

因為條女本身條件都一般⋯⋯

利申：條件一般絲

你條傻鳩去完撚完芬蘭浴就扮去完芬蘭咪仲on9

係人都知你條傻鳩毒撚日撚日mon住連登架啦，肥人動作慢就慢啦肥鳩

陰功得過你條傻鳩? 睇下你自己

正常男人望下面就望到自己賓周，但你睇下自己幾撚大個肚腩，本癲狗好心，建議下你照鏡等自己睇到粒賓周仔，點知原來你條傻鳩唔識中文衝出黎柒:

肥鳩大隻連解讀中文“你照鏡咪知囉懵撚”哩句句子都有困難，自己柒左仲要周圍話俾人知，不如學好d中文先出黎教人啦懵撚

點解本癲狗遇唔到

當本癲狗將肥鳩大隻既身型貼出黎俾大家睇，肥鳩大隻亦不甘示弱，馬上自貼作補充，自爆身型肥到漢堡包一樣:

由此可見，肥鳩大隻哩隻食屎狗被本癲狗教化以後，有時都幾老實

冇樓嘅垃圾都嫁=係雞係公廁
有樓先肯嫁=係雞係公廁